食特辣影證件相再去譚仔見工

笑到仆街

又係禮拜三
有新片睇

smith嗰到笑撚到我抽搐

睇笑波子仲好

今集唔錯

見工嗰到

仲唔瞓因住俾媽咪打

本身食辣都無乜嘢 見到佢去in返譚仔笑到仆街

張相一跌出黎笑到我窒息

個阿姐

好似車頭相

屌你老味

長毛個樣真係好有喜劇FEEL

望到佢已經想笑

梨更令仔

男人eeetv真係好出色

快啲紅啦我做免費打手

依集好悶喎............

加一 真心覺得佢地係值得更多人支持

黎黎去去都係三幅被 好撚悶

集集唔同題材 點會三幅被

On9當有趣

譚仔搵過好多人去拍
都係一大堆頭唔理咩人最緊要係果段時間大量充斥畫面就得
咩撚抖陰 乜閪唔先進去支那寶 垃鳩圾既淘玉

辣爆脷苔
流涕不算意外

個MK肥仔其實有咩用...
存在感低到

好撚戇鳩

李 萬 璣！我 愛 你！

個billy 作用係咪cam man 同剪接
好似集集都冇野講咁

李萬璣好正呀 完美男人
Btw smith好廢乜都挑戰失敗

最鍾意billy
有冇人知佢有冇女

好吸引

負責揸cam

打手good

+1
Billy加油你有存在感㗎

溝死女 連登仔學下野啦

唔知點解中左我笑點

完全笑唔出，唔知有咩咁好睇

唔好再po佢地上嚟喇 唔想佢地俾人反

打手post係咁上下

其實好似每一條片無咗billy都唔會有任何分別...

推到佢睇到

見工嗰度幾好笑

入土為安

以為最多都係打開個口 點知
between 搵一集可唔可以多啲billy
好似冇乜幾集佢係有好重戲份

Billy唔好失左度氣呀，好快唔洗做月負族

忍唔住follow左璣璣

又宣傳
唔會禁入去睇
其實個四眼仔負責剪片兩個hea 下hea下有錢分
幾時拆夥

Smith 張相真係笑撚到仆街 勁on9

屌 凌晨5點睇 忍唔到
大大聲笑左出黎

長毛先最正

喺巴士忍笑忍得好辛苦

你咁靚仔

璣璣係我理想男友

：你咁靚仔

放佢出露台抖抖先
係呢個位開始失守

剪片？

長毛邊集先可以大翻身

有預感就反 成班fd係度出post圍威喂 真係當呢度無明眼人咩

屌你老母 要宣傳去facebook
成班柒碌

璣璣i love you
多謝你幅證件相

Smith 影相fail 個下假到嘔 唔明點解笑得出

應該扮出黎
但扮得幾好笑
三個都影得好還有戲唱嗎

smith

東方昇好笑好多喎

已經唔好笑了

笑撚死

想幫smith含

係個到食野整污又成陣味...
好影響其他人

小學貨

有時我行過三哥都覺得好臭

咁多打手

建議超越唔到朗讀條片都係唔好post

唔明笑位係邊

兩個譚仔呀姐好笑啲喎

打手死全家

巴打你走先
一講佢有咩唔好就比人負評架啦

咁多條真係得朗誦果條係好笑

放心
以連登既風氣
佢地一日未發達一日都會繼續受歡迎
自從有次有個節目話佢地月光族
連登就開始多人講多人推

你試下如果佢地三個本身係富二代
冇野做出黎玩所以拍片
或者開始有金主比佢地賣廣告
咁連登就會開始反

入土為安 笑到仆街

同埋覺得佢地d片搞笑得黎又老少咸宜又創新，欣賞佢地好認真咁去搞笑，稔橋同後製

想知點解見譚仔要講普通話
明明服務香港人

我笑到癲喎

又有神探估到係fd做打手

支持

璣璣影相果下笑咗出聲

又捉到一個

哇屌你打手多撚到真係咁好笑？

其實條片係咪譚仔sponsor?
如果係嘅都幾成功 !
見到佢地咁有心做
希望佢地接到多啲「廣告」, 起碼夠養佢地三個先丫

垃圾打手post
中伏睇左集，睇到好尷尬

個post過份左喇打手 feel到咁
下次回 post醒目啲啦啲留言夾硬到

冇技能冇特色

拍下片就想搵錢

咩心態

得朗誦果段真係好笑

洗唔洗條條片都上黎賣廣告

開始逢紅必反

連登仔見人紅就開始唔抵得？
起碼佢哋每條片都有諗過度過 啲題材係幾有創意 唔似其他youtuber是但玩啲challenge就一條片
見佢哋幾有heart條片幾好笑咪share上嚟
你哋就屈鳩人係打手
佢哋三個咁窮有撚錢請打手咩

100 毛就一個團隊
佢地就3條友 不過我都認同係無咁好笑
當每星期3睇下片輕鬆下 佢d片又點

屌你咩，有反對聲音就話唔抵得，係唔撚係要全部人意見一致呀，on99

你睇下上面幾多人屈鳩人係打手先啦
係咪有支持聲音都唔得呀
係唔撚係要全部人意見一致呀on99

人地share 上黎想大家笑下
你地就屌班覺得好笑既話人打手又盛
咁其實你都係屌緊啲同你意見唔一致覺得好笑個班人係手搞手姐
打和啦

只許州官放火 不許百姓點燈

食譚仔特辣已經有d悶

你個名

你講咩撚野呀

入土為安個到笑到流眼水

條瘦仔好似清水健

我覺得呢條好笑過之前嗰啲bor

唔介意免費做打手 反正又唔係佢地叫我做既

真心鍾意睇都唔得

張相一跌出嚟嗰下笑到標眼水

覺得唔好笑咪睇完就算囉，人人笑點唔同，留言唔啱心水就屈人打手

唔好笑

渣架

朗誦比賽太屈機，其他片好難比較

我都覺 可能我哋笑點奇怪

唔撚得架 child登仔好撚惡架

小朋友 唔好睇埋d白痴片 因住變智陣

今集其實真係差d 因為我冇諗過佢地只係飲咁細啖

大把片有heart la 又唔見你share? 呢三條友新開頻你就係咁share 咩事姐你

連大辣都唔掂仲咁大啖咩

笑死，估唔到除左朗誦仲有條咁高質

負責剪片可以話係最撚慘

你覺得有heart咪你自己share囉
而家成個連登得我負責share片架？
你隻閪手唔識得開post？
我覺得呢條片幾好笑咪上嚟share 有乜問題

我以家因為你既呢個post 我unfollow佢地 再比多見到你隻狗係連登開post講佢地 我片都唔撚會睇 比你地宣傳到厭同反感啦已經

你咁靚仔～

唔好呀佢哋無咗你呢個觀眾就收皮架喇

連登仔盲反嘅邏輯真係令我大開眼界
淨係識屈人係打手
又話咩其他片都有heart又唔見我share
望到呢啲comment真係眼都凸撚埋
連登叫child登唔係無原因

我係佢地既實嚇到標尿

笑左

屌個長毛成日柒

佢地真係請好撚多打手

見到佢地話要幫smith改過個cation個cm已經笑到收唔到聲 仲要未睇片

佢地實有錢請啦

係商台撈過 大把fd幫手 商台最鐘意利用連登高登

香港d youtuber 點解可以咁低質

咁你又明顯左少少

係啦 呢度支持佢開post既一定全部都係商台員工

笑到碌地

佢中學都係咁唔係專登柒
不過唔係反感既柒

smith真係好撚好笑

天然柒，但引到人笑幾好呀

其實譚仔真係有咩咁好食
唔好食但好多人拍片試佢咩特辣

屌真係好好笑
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到

Billy其實有咩用

朗誦係ok 但宜家感覺好造作

之前朗誦詠謙神曲係好笑
呢段無乜特別啫

香港人係咪咁撚大壓力
每個人笑點都唔同
覺得條片好笑咪笑下支持下
覺得悶 覺得唔好笑既 咪轉睇其他post囉

人地覺得好笑 開心share都俾人話打手
有冇咁撚低質呀
依家個post過千正評 係咪全部都係打手?
依家成個連登個風氣就係乜鳩都要反對
總之你支持你就係打手

個段都唔覺有幾好笑，拎首歌出黎朗誦睇到好尷

今集麻麻

Smith真係好撚廢，乜都做唔到又柒又廢仲話咩man仔

喺連登po youtuber嘅片係死罪

唔好再放上黎啦 轉個撚頭又比人反

反緊啦
無下次

你都覺得好笑 咁打乜撚嘢手呀

咁你係咪打手？

可唔可以報告之後打返比佢哋話請唔請

好On9

成班扮唔係打手

講返條片
開頭叫大辣 3個人食1碗 1人1啖 好辣好辣
影相特辣飲1啖就走去影 好撚辣
影完相走去hea見一份唔會去做既工 辣到爆啦
成條片仲唔係辣剎到爆咩

billy 成個肥版方力申咁
人地負責剪片好有用嫁

真係唔知俾咩反應你好

老實講 真係唔係咁好笑Ja Wor

Smith好廢 次次都輸

見工個意義係邊

有少少交戲
同埋真係唔好笑喎

我都覺, 最高質係蘭桂、妹妹仔果兩集

我以為佢地會一人一碗雙特辣 成功果個飲埋湯, 唔成功就都食晒個麵
跟住辣到紅都面晒咁影相
但唔係囉

最好笑係朗誦果度背到kick下kick下果個樣

見到Smith張相真係笑到收唔到聲

你睇埋我果份 人唔笑

一路食嘢一路睇 差啲哽撚死

呢班友真係好多打世
條條片都放上連登
只要你唔LIKE 就俾人瘋狂負皮
但調返轉你放其他人？明啦

真心想佢哋好就咪吹捧啦

Billy 其實好撚慘存在感太低，只可以怪佢另外兩位搭檔個樣定性格太鮮明

呢集真係麻麻地...

長毛乜都廢
又畏高，又怕狗，又怕辣

不過另一個四眼仔仲搞笑，成個黑子隱左形咁

個件平陰頭好唔夾

睇我會繼續睇
但班打手要宣傳都高章少少啦
驚死人地唔知你地做緊打手咁

最好睇都係朗誦個集
係呢集先紅 其他

小朋友 你睇埋我個份

返工睇左

驗下個

不知不覺做左打手

加油呀man仔! keep住啲質素呀呢度好多人撐你地

咁垃圾都有人覺得好笑先on9

所有youtuber都係照你咁講

得朗誦果集好笑，其他一般

頻你老母臭閪

講緊條友知唔知自己講咩撚野
唔係好唔好笑

麻麻地好笑，不過值得支持下

本身我都以為係食到成個關公咁去影
雖然好似冇食到好誇張，但係我都覺得幾好睇
題材幾有諗頭 影相果到有9成係扮 但都覺得好笑

佢咪嗰條友
笑撚死我 語無倫次

好一般

我都覺得佢地好有諗頭
見到佢地食大辣都要Share真係...睇黎佢地好唔食得辣
食晒個雙特辣應該入左院

人地起碼肯拍肯做肯上鏡唔怕柒
你睇你?成世人條碌柒咁淨係識上連登comment人?

大家咁話

咁多人話冇特別
但我覺得題材都幾新穎呀

Smith影相個下好明顯係故意咳住影製造笑位
今集真係一般

我覺得單手踩單車過後巷個個有啲無聊

屌

對唔住啊 唔好unfollow佢哋啊 唔敢啦

人地要儲follow你地就同佢地趕客

從來無人可以please曬全世界㗎啦
鍾意咪留唔鍾意咪走
咁唔想睇無人逼佢follow㗎嘛

好撚劣喎...咁都吹奏
飲一啖去影相
仲要夾硬整衰個樣拎去見工
其實同碗特辣完全無關係....
去譚仔見工又係完全唔好笑.....
想呃飯食都要俾啲才華出嚟睇到先得㗎

得罪講句 d片好一般 有d尷尬😂

細蚊仔諗法

請教下你嘅大人諗法

拿拿拿，要問就證明左你係自己參詳下啦

呢度笑死我